[沙比睇嚟呢cue可以超分] World Snooker Championship 2017 (6)

集氣！

算 吧啦

marco

百屌

都唔會成材架啦

略盡一點綿力

5點第一場就係？

無錯！

有冇android link
係學校見證唔到marco出局

百屌先可以成才呀

-6唔好win r

download filmon 個app 再簡bbc two 去睇?

大家都涯過夜, 都明架啦, 屌佢

bbc2竟然錯聲軌

要大大力屌呀！某巴打繼續訓啦唔該

邊個夠膽睇少我
信唔信今年final係Scottish open 翻版?

著返件白色衫

唔信

都係無咩精神咁

屌我啦 屌我啦

訓撚醒未呀你

大力d

沙比加油

點解會同堅叔個場一齊打? 明明之前係同hawkins 個邊一齊打既....

沙比睇嚟呢cue可以超分

沙比個油頭幾型😊

沙比個油頭幾型

波都未入就出招

鬥磨唔夠實沙比鬥

鷹王個場等陣要連打2個session
痴撚線

Re rack未

上年8強鷹王vs Marco都係咁

差得有小小遠啵

沙比呢cue超分啦

係好撚遠

呢q可以超分

咁撚大貪

沙比30分內會走失位

今日唔得閒睇
哀心希望我有third session睇
唯一一次唔燈

7：2

7:2

贏埋呢局只係差6局

去啦沙比

睇黎跑馬前可以完場

真係要超分了

真 超分

仲趕得到睇頭場

沙比fit撚到

修正到曬
molamola

沙比好勁

one cue game

玩晒啦

沙比qq砰砰聲

Century

-6 比d掙扎

有冇咁撚fit

Molamola

咁fit真係屌打

沙比世界級

真7:2

準撚到PK

kick呢屌

邊有咁易kick

爛tip斷cue盲腸炎 求其俾樣沙比啦

7:1都反勝到
7:2簡直係輕鬆

我驚到照贏

-6 當呢個係光頭仔？

咁撚毒

應該要祝沙比呢刻身體健康先係

沙比有頭髮架屌

竟然入

除左tvcatchup有冇link有旁述

有無眼花

幻覺黎姐

要頒個最佳體育精神獎比沙比，又做慈善

驚咩, 斷硬

自從上次win o's之後就開始追沙比

等睇13-2

即斷

-6虛火黎架姐

4度已完

好聰明

信心冇曬
可以收工

屌你,得4分

沙比世界級防守

準備送分

休息左成晚 同琴日既-6有咩唔同

dllm 又 miss 呢 d 波。打條毛咩

係時候要反反燈喇

再弱左

又撻死

睇得出沙比開始趕收工

Where are the cue ball going????

8:2

Where is the cue ball going

真係禮讓

開波咁耐入左3隻波
其中一隻係白波

開個沙比習氣區
睇黎8:2
沙比

果4度咁就比番人

根本-6先係紳士, 點都搵到位送

沙比趕賭馬

你估入白波易？

13:2完場

-6 定 -o) ........

rip

好心-6 醒下啦。-6 就算打到100% 都未必贏到沙比。 宜家仲要打到成 pat 屎咁。-6 直接去收皮啦

隔離堅叔12:5

唔係燈 -6真係無得打

好似未見過-6發揮得好

呢兩局沙比有oso feel

又傳染

沙比好君子

沙比專登唔避撻

where's the cue ball going?

今日已經放棄燈佢
但求佢唔好輸得太肉酸就得

-6 無咩信心 有得pot嘅都唔打

佢個綠波真係危

嘩, 又有1度

又係4度

再咁落去沙比會比-6拖低個form

準備斷

又睇下-6幾時斷

好撚危

好彩而家d袋大左

放棄啦

丁要努力

係大左？

-6呢q可以超分
我要反反燈

未放工無得睇

斷硬

我覺得可能係draw嘅角度改變左先易入左姐，望落都好窄

沙比打就大 -6打好細

屌

說時遲那時快

又甩

要斷容咩易

又甩波

唉...

又唔知自己咩料, 揀個粒

-6果然0起break能力 最多1Q 30到

有冇lin

無啦 沙比太撚準

真 8:2

-6要用返Scottish Open Final個招
將對手個form拖低

13-2濃

kick

超分

呢啲咁恥辱的match line令我諗起14年
ronnie 13-3 Murphy

同佢磨啦屌

而家先中kick咁遲

應該冇第三節

沙比真係計好哂 成日超左分先斷

沙比呢q好不滿

其實我有時都唔明
點解佢可以打到400幾次century

有無lin

佢係勁架
係唔穩定同爭勝心弱累事

好難係沙比手上做snooker拎到分

點先set得到沙比呢

走去個黑後面先有機會

沙比又讓

佢如果打到Scottish open 80%
上圈應該炒jerry 13:3
對selby應該都有得打

佢個form應該係比Ryan Day打殘左

沙比覺得好好玩想撚多Marco一陣

爭啲

all or nothing

爭啲咋

仲諗緊jerry係邊個

唔係叫你撻死呀屌

Good try

差d

Selby 玩夠了

lm

咁公道d講,個對手fit到咁一定畀到壓力,發揮得差咗都無可厚非

呢球屌唔落 真係要咁做 先有機會先拎到分

成日覺得啲世界一流一選手其實可以炒你，
但唔贏盡，等個局面好睇啲

唔係架
好多時對d排名低球手睇佢打個套波都好似擔泥咁

撚狗咁撚

打世界錦標賽根本冇-6
唔係點解啲高手全部幾個冠軍
jimmy white做千年老二都唔係完全冇原因

爭氣啦-6

宜家係幾多強

8

又開唔到個pack

又表演唔夠cue power

次次都係咁

MARCO買左機票未?

luca

re rack la

改遲左啦 本身上星期走

係唔係重播緊琴晚D比賽 一撚樣既劇情

用盡力喇

咁都rerack ...

Re rack

-6進入收工mode

有d冇運..其實都係咁開pack架喇

-6問沙比 可唔可以比翻幾局我

沙比笑鳩佢

傾咩計

醒左呀今次
24分領先都寧願rerack再爭個過
好過再擺低機會比沙比清枱

啱啱-6係咪叫沙比教佢打波

睇黎又打24 分

開始打假波feel

沙比都已經手鬆左d

爭氣啦

傾完計 沙比又讓

等局波可觀性再高啲

叫沙比比少少薄面唔好贏咁多

Marco應該有5局既⋯沙比鬆手下

終於無中黃綠啡

爭d

22分又斷

呢q想比大家睇下cue power

嘻

屌你 真係唔過30分

燈

但marco呢個水平都夠做所有比賽8強常客

我覺得-6最大問題係cue power
cue power唔夠某程度好限制佢shot selection
有form既時候唔夠cue power都無所謂
因為再難既中距離長距離都照入
但一無form就好似而家咁樣

講左好多年都係咁

又讓

假波

講講下又好似係

我諗呢啲無得後天補救
就好似佢既脾氣禁好都係先天

今年算進步左
cue power同long pot success都好左
係唔知點解打到世錦賽又打回原形

完全feel到沙比讓緊賽

點打都贏
都係練波咁打

Selby vs ding
Hawkins vs higgins
Final :selby wins 18:13

呢下開得算係咁

-6 cue cue得幾度 點玩

又斷

上返去都係搵唔到細分波

2號檯觀眾可以去睇沙比撚-6

-6

讓夠未

Where is the cue ball going?

沙比你認真啦 痛痛快快收-6皮啦

沙比咁玩法因住好似堅叔咁

垃圾到

一度波王

一睇佢想轉藍波就知炒撚硬

香港桌球一度波王

局波都應該係幾分幾分咁上

有冇巴打覺得今屆世錦賽張枱好撚差
啲球手因張枱搞到打失都見過好多次

大陸枱

咁打法呢局會唔會40分都贏到

垃圾就垃圾 唔好搵其他籍口

呢局會唔會係
Selby 2: 37 Marco

9:2

算啦

傅家俊不敵沙比 賽後聲稱體力不足

ronnie同ding幾時打 定已經打完

可以慳返第三個session

呢節打幾多局?

慳番啦

讓賽

930

-6睇黎呢cue可以收皮

thanks

如果撞到入唔到咪好

而家係幾比幾呀？ 條link仲係播緊第9局 總比數6:2

完全唔覺得呢局會贏到

沙比示範乜叫set cue

爭緊最後5隻顏色波

即係有機會唔洗打第三節

delay咁撚多

沙比真係好醒
收埋粉紅睇怕收得皮

-6都冇set 過snooker 全部sadety就算

又set到-6一個snooker

連呢d上落safety都打得唔好...

自己衰先

沙比 D snooker 勁撚到

點鬥呀...

沙比set到啪啪聲

嘩屌, 不如算啦好無

世界一流一啲snooker高到

超咗分都收埋你個黑

完

依cue差到

13:2

完了吧

沙比真係好撚勁

9-2

分分中唔使打第三節

不如鋪鋪都搏147啦
反正輸硬

好撚勁

可以返去見囡囡

博到先得

break都起唔到

睇怕丁或者oso都阻唔到沙比衛冕

屌至少要贏到兩局啦 spare session好柒架

又有餐士

10:2

究竟打防守沙比勁啲定全盛時期既戴維斯勁啲

準備10:2

究竟係沙比勁定傅家俊廢？

both la

why not both

我睇就沙比太屈，d snooker
點救大佬
進攻又咁穩定

收得皮

練波咁

不過我覺得丁去打都唔會輸到咁

見到Fu比Selby女女女到冇曬信心真係好心痛

沙比練波中

投降啦

自動棄權

打-6攻略:俾個遠檯機會 等佢自爆

century

咁辛苦贏Robertson 上到嚟俾沙比姦 好心痛

莊家4 強先做野？沙比咁順會賺少好多

救咗jelly
jelly對住沙比真係好可能13:0

搏失第一下就無一局

無得打

有第3節睇唔打J一個月呀

沙比一cue132度

無得打
今季沙比準撚到

我也想對我這塊鏡擲石頭

LM

跟

之前進攻可能係佢最大問題
但今次比賽完美
攻守都有打撚咩

沙比long pot success 85%

大多你三個月 如果-6贏埋

希望O SO 唔好咁

認真我未見過佢咁撚攻得 局局都上曬火咁

咁既數字
就算防守唔係咁勁都冇得打啦

再跟機
Marco做多次comeback king我抄佢所有語言既wiki page五次

贏輸已經封盤

留名睇你地班友夢遺

唔入都唔緊要，反正marco 都唔會入

I never gave up in the first match and I never gave up in the second. I gave up in the third.

家下有第3節有咩用 最多打幾局收工
寧願第2節就好完

Higgins可以入四強了

沙比早抖

selby 今年UK champ 個陣已經係咁樣

comeback king 比真正既comeback king 完美地收皮

原來隔離台完埋kyren換完tip收晒皮

希望對蜜瓜
鷹王都幾硬淨

為尊嚴而戰

大局已定

希望決賽係丁vs鷹
想有新嘅世界冠軍

可能今年真係得堅叔先有機會羸到個仆街selby

坦克車

11-2

小丁

11:2

8點可以收工

jelly打沙比都唔會13:2

Judd Trump都有機

下年囉 實有架

以後再對都有陰影

Jester from Leicester

咁樣被強姦好難冇陰影

無野講啦

我唔打喇.jpg

139最高度數
中間幾cue難打都冇斷

上哂身

11-2睇你點反

13-2

comeback home

-6輸到咁 仲可以笑笑口吹水

12比2，絕地反擊
12比13

comeback king
dllm on99

有無link ?

可能都打定輸數

wow

輸梗可以放鬆黎打啦

好客

呢D咪努力成果講真
沙比果晚Marco打Neil轉登番黎練波，練到好夜仲要
比著傅生又去玩facebook，邊度咁得閑同你練波

頭先跟隊嘅巴打可以準備打飛機

助攻

12 - 2

甩埋，gg la

睇黎負碌自己都唔想打最後果節

而家marco根本任何pot都可以miss到
仲要幫沙比開pack

熄機

香港見

係睇沙比可唔可以連續3Q過百

有個笑話想講俾大家聽

死-6 俊 不撚嬲都係咩波都可以miss 架

-6反cup 13:12 我介丁1年！

笑死人

追到我切柒又點話

做完野返來
仲有兩局波睇

傅生，今晚有機位返
係咪確定改機票？

追到我幫-6含撚

如果追唔到 我俾啫喱口爆

吓

沙比讓一frame

有冇link?

讓一局

selby要連贏兩局先唔使打第三節喎

上季四強明明同沙比都咬得好緊 對上一次打仲要贏埋 今日完全無哂信心，送chance之餘把握力又差

準備開始反勝

反cup開始
連續攞11局決勝局都唔洗打

易過借火

都有3局....算係咁

之前都讓，你把握唔到，無謂太假，贏左佢

就算有第三節 最多咪打一兩局收皮
不如早d收皮好過

6666666

讓多一局入session 3，ok？

係11:13完
我唔打丁三年

想知有幾多人介J炸

marco比局1 cue game 黎睇下啦

你好想捱夜睇波咩

沙比：唔好要啲買咗第三節飛嘅朋友失望，打到12：4 先啦

12-4落session3打一局收皮既真係session2輸埋佢好過

12:3

去睇一局之後走

準備12:3

大家覺得有冇機147

底果幾球要入有啲難度

下面D紅好難搞

底嗰兩隻紅搞掂嗰話應該都有機

又可以超分了

冇lu
中kick搞到要較藍

一分耕耘一分收獲，練波又唔夠人多，心態鬥心又差人地十幾廿倍
梗係愈拉愈遠

沙比細個就乜都經歴過晒
就咁心理都強過普通人幾萬倍

唔好咁啦 上埸中國仔都贏到沙比六局

比人遲起步都打到世界第一

而家嘅袋口係咪大左

之前聽D 訪問 -6好似一日練波練得3個鐘 , 沙比好似係8個鐘

依球

speechless

起晒cue

想問下8強輸12比3 係咪最大分差

表演賽

勁撚到

沙比癲撚左 連呢啲波都幾球

痴撚線
5個紅波痴cushion清枱

其實要練8粒鐘真係超人先得
平時打下波
兩粒鐘都覺得攰啦

個勢好到,抵佢嬴

唔係中kick真係會147

真係無得講 fit撚到

應該破埋自己139

傅生年年都係HEA住過日晨等運到，永遠都係D濕鳩心態
人地沙比AIM做王者，冇態操到有態
我敢講傅生咁多年唔係呢D心態，成就一定更高

粒brown, On撚鳩

沙皮個態好到咁

呢cue抵佢拎埋 highest break

屌呢個century同上年gould有得比

唔打喇
投降喇

痴線上曬身

呢個態亨特立當弗都唔夠抽

-6 宜家成撚日 話咩 quality important than quantity

投降喇.jpg

可以無限翻睇, on9

就算奧蘇100%都未必夠打

奥蘇當fit贏啦

自動導航咁
唔打啦 投降啦

快啲有link, 呢cue真係痴撚線

痴撚左線呀佢

今晚再睇返呢局先

唔係好記得
不過上年老威都試過比肥丁炒13比3

-6個樣好想投降
癲撚到

打到咁上下我都想佢清枱
中間幾球咁高難度都入到解決到

我老母都入啦

傅生個樣好慘

09年murphy 13-3過人
3個個人係叫marco fu

要睇下邊個埋到枱先
咁睇可能都係沙比秤先

加油傅生！ 遠枱紅波好靚

沙比有信心肯搏,大家都係等運
但少少冒險既心都冇一定唔夠抽
而個風險係你信心/能力越大風險越低
好似佢對啫喱,有啲波根本唔應該miss

不過都好多13比3
13比2, 1又唔多記得

unlucky

個場我都記得
但係唔記得係咪QF

睇住沙比早幾個月完全冇態操到而家咁撚樣
傅生威完一排之後頹撚到而家真係唔知講咩好

個袋大得好離譜 睇左幾日都有呢個感覺

唉。。。

btw 大家唔好咁harsh啦
整體黎講Marco今季其實表現得好好
只係佢top fit keep得太短

marco收皮lu

更正返 係今季中段
初段係垃圾到不得了

邊有人harsh

丁仔有冇力一戰？

睇黎可以收工

覺得佢晒撚左自己個態
難得臨老揾到突破，咁快又自動收皮

反正marco自己都講過呢個比賽無幸運成份
輸就真係要認技不如人

真係第三節都慳番，想問買左飛既觀眾會點？

收工lu

睇一線鷹

用盡全力去打 都輸比人 先叫做技不如人

睇隔離枱Barry Hawkins

真心覺得-6無左個火去打波

暫時無
不過session 1其實漏唔少chance俾marco
丁上局好快, 有望一戰
session 2的selby就應該無人打得贏

佢個賽程又真係幾辛苦

好好人

-6而家睇佢fb俾我感覺好似半退休狀態咁

自爆

笑死

運都無埋 係時候退

想介都無機會呀

898

Wow perfect ending

沙比第一輪到而家都係輕輕鬆鬆 完全無壓力

都要比後路自己走既
起碼出多d post比多d香港人記得返你先

恥笑mode

雖敗猶榮

highest break:60

無丁介啦屌

不能不說-6係好波,從最後果CUE已經睇得出
佢講過自己never give up,所以選擇以呢個方式結束

真係？

jester呢個表演囉多次title, 進入史冊同hendry, oso, davis一樣可以defend title
都無說話好講

輸比佢咁好態既沙比
冇野講啦

寧願自爆都唔俾你打

average的表演起碼90, 91%
pot success 85%, 真係唔知邊撚度可以叫榮

恭喜巴打們

佢幾時有過
連訪問佢自己都話以前冇心打

成個比賽都慢熱未到狀態
可能真係退役

沙比:點解8強仲易打過16強/32強

沙比：8強？太易玩了

幾時有講過？

pot success 得85%

沙比打得好穩，睇個勢都係佢贏
火箭真係老啦，冇以前咁勁

感覺上最勁果d 中個波好實淨,d聲好清脆

marco 成日覺得打落去d波好飄好浮咁

度度都講過
佢話自己以前冇心打，冇乜諗過贏當係興趣
結左婚之後落後果時成日都有輸左快D番屋企同屋企人見面想法

俾個咁既對手沙比 真係得啖笑

根住話老婆黎英國揾佢好處係可以等佢集中D比賽
唔洗諗住快D番香港
每次聽佢講呢D野真係O撚晒咀

上次仲帶埋個囡睇佢比賽中段去搵佢say hi
心諗盞搞到佢分心

講真 有家室個想法又真係會唔同既
成日飛黎飛去
雖然無家室個時都無咩野贏過
桌球既冠軍 又集中比某d球手拎
佢個生涯都算係咁

-6打梗jelly果陣
now都話沙比練定波 練到佢地打完

-6完全唔-6應唔應該改名

爽阿屌

大部分運動員都有家室架啦

入到八強仲唔係-6

已經BLOCK左

返黎已經見到-6畀人大炒

有預感呢個channel就黎收皮

時間調左，依依家打緊-6同 沙板？？？

下年啦

奧蘇對小丁下個session 幾時打？

而家

之前有個rocket ronnie個channel都收咗皮
以前咩比賽，第二日就有，就cut埋fluke,shot highlight
桌總咁封但又唔係自己host backup
仲連人地啲舊野03,04,10阿啲對賽片都封
其實仲damage咗桌球

有冇link??

COME ON RONNIE!!!!
YOU CAN DO IT!!!!

搵到了

judge pace簡直一流

Oso今場似有心打

窄位

兩個的long pot都唔合格, 咁好難過selby

沙比毫無壓力 MARCO有機會都罰唔到沙比

有壓力就唔同講法

Come on ronnie

第三次餐士

兩條友喺度做乜

支持oso

wtf

大叫WTF

hendry 好燈

老的最大問題係
invisible line太難judge

Oso有心打防守都係世界級

啲safety真係有料到

7:10

好開始

係咪doherty黎 有無巴打睇緊bbctwo

好大聲

10:8
開始有趣

10:8

大師兄返來la

10-10嘅話最後一節就好睇

唔想見到 Ronnie 輸又唔唔想 Ding 出局

丁咁撚勁架咩

13年後係人都知啦

最尾又咪輸比oso

146

Oso黎料

147無難度

147

叫梗糊

可以去了, 過分了

比oso攞147打返起士氣應該可以反cup

問左價錢未？

唔好燈

嘩屌

又146？

打左粉

又特登146

今次較甩波就算

又146

又係太平?

笑到我癲

今次較甩先pink 姐

not特登
但明顯都唔係fully committed to 147

如果佢唔發脾氣應該有15cue 147了

Agger that backspin

本身再前一球已經想打藍

屌你 又玩野 打146

佢都唔care啦講真

真係好有娛樂性 特登整蠱下觀眾

11:9爽爽地, 努力

果球佢有心較實打到黑

Genius!!!!

呢局點都要贏咁當然唔係博147

佢笑得好真

打藍真係玩嘅

過咗line啦, 80幾90好似係

加油

特登hea 較 頂你ronnie , 係咪有人講左個maximum break prize 比佢知

C'MON RONNIE

點解唔147既

Oso 快d話比-6聽咩係come back king

佢去到打粉個球已經贏左呢局, 可以博嫁喎

較唔到黑

興奮了
有冇人統計下時間

打到80啦wor

why not 147? Ding 都笑

應該用左7分幾鐘到

差1分攞萬五 太唔在意 分比我啦

Oso vs Shelby

佢真係好撚癲，全部波一氣呵成，，好流暢，真係好好睇，呢鋪絕對係睇到佢根本係世界第一勁個種氣勢

佢落場真係玩，其他人打到鄒哂眉頭

以oso手波 擺明特登

天才球手風範

Selby

打唔到147係得佢先會笑得咁開心

想當年wsc打maximum就14萬7千磅
而家OSO梗係唔show你啦

Slowby

打唔到?? 佢唔打咋嘛

屌你一陣辛拎4局啦唔好煩

個下screw得好hea

Oso

關乜事，佢唔想打
要較佢一定較到果球

第一日識佢?

正解, 同埋同world snooker association長期打仗狀態
依家的佢點會放過protest的機會

真心要147000英鎊，
佢先會認真打147，
呢種行雲流水咁打每一隻，
係得oso先可以，真天才

Selby係睇技術，oso已經唔係講緊技術層面，直頭係藝術

仲要質侵岩岩先打完一個147

14萬7千磅真係老撚都博

哩節大家都打得好爽下，一有chance就打cue重break。
btw，頭先selby真係好撚黐。

BBC做咩播四眼妹

bbc2好波

屌你另一邊MARCO又係度打埋D悔氣野
未開波就認定自己輸硬咁梗係成世都贏唔到

以為無£147,000都有架車

佢已經係147最多既人 而家要做既係做146最多既人

147=首期

冇-6 咪揾d香港野播下

輸撚左喇喎

兩個, 唔知係咪最多

佢較波條線路多數可以較到2至3個波
開pack d旋夠大，唔使好大力堆波已經夠散
呢d功架小丁算比較接近,不過d西仲係唔夠Oso靚

巴打係講緊呢個 tweet ?

我梗係知佢輸左，我講緊佢既心態

oso仲要估到波撞波後啲反應
丁都有sense但唔中哂
oso啲little cannon先係成功之道

“cue后”上屆女子wsc打cue highest break獎金係£50

佢highest break有冇70?

五舊水

stephen lee有講過oso打波除咗drop shoulder加咗距離
仲有啲grip個sense唔同, 所以持球量唔同
Spin會多過人, 仲未計佢球球加side spin

其實我覺得丁d 波好悶 ，我寧願睇梁文博，最好睇一定係oso

蜜瓜追到6:5

丁d 小cannon都幾準架
講爽快好睇trump, mark allen都唔錯
而家最悶真係度王

o so 唔好輸呀

丁套波好好睇喎
佢套波好似oso阿, 無咩tough shot, 可能未有oso咁有星味, 所以悶

沙比8強套波都好好睇 可能唔使落後 唔冼出其他招

無個種氣勢霸氣

oso d掌聲多過丁好多

GENIUS!!!

啱啊
依家度王 仲悶撚過沙比

Intermission 到幾時？

丁係好波，所有嘢都正頭正路，我覺得佢比較似希堅斯，oso 有時選擇d 走位，路線有趣好多。
不過，學波一定係學丁嗰套

每次賽後訪問都講自己有咩問題出現
但係一直都無改善過

無知一問 邊個係度王

Neil Robertson

冇追開 幾時有oso睇

Jelly

啫哩vs e 當 應該幾好睇

oso特別係escape好睇
ding escape咁多年都差, dig down又唔得, swerve又唔得

maguire都有霸氣, 不過越打越鳩

現在

巴打們有冇link, 上網得搵到希堅斯果邊

TvCatchUp BBCTWO

岩岩打開條link得hawkins果場 第2個台

OSO個場頭先小休緊

痴線, 咩safety

可以睇吓now 個旁述，大部分估計走位佢都估啱，唯獨oso d 波佢係經常估錯

Thanks巴打

facebook睇AGTV snooker啦 雖然聽唔明 但係高清又順

HD English

OT緊 公司block左youtube

入link 睇

tvcatchup 住先

Ding睇嚟呢cue可以超分

又嚟呢招

Ding ding睇嚟呢cue可以超分

Ding 睇嚟呢cue可以超分

Ding對鞋好大陸feel

大師兄由晏晝講到第二朝真係辛苦哂
有時臨近朝早我齋睇都wing下wing 下佢仲好比心機分析

係囉，癲佬黎

仆街啦 比丁去到12 ..

但大師兄同OSO係老友黎 OSO未出道個陣同大師兄已經成日一齊玩

molamola

決賽堅叔對沙比 好嘛

丁啲safety

oso molamola

OSO放棄左喇?

07年決賽

kick please

Oso 出埋局已經冇心機睇

奧蘇哩球搞乜，咁打key 九成九到波走唔甩

oso做乜放棄

ding 呢cue睇黎可以攞冠軍

唯一機會係ding開pack衰咗

丁認真睇堆波啲人以為佢搞笑

見到oso咁仲心痛

玩撚完

Recover到

未死得

go ronnie

我想見到呢個OSO

歲月不饒人

ding眼皮開始跳了

追呀奧蘇

原來未

反cup ok?

集氣成功

ronnie mindset已經完咗
應該好快輸

true

Ok

last red好靚

嘩inch perfect on blue

死唔去

oso個防守差啲自殺成功

丁好以比人蝦咁

未死

Ho ball

成場激動好興奮，丁右眼狂跳

今鋪真係奧蘇打丁

如果呢個對決係決賽你話幾好

睇呢場先係睇緊snooker
點解啲排位要係咁
下線

now個旁述真係識oso?

如果打35局幾好

比沙比復仇

我都識。

33都好阿, 下線真係好多場一啲興趣都無

鷹王入決賽

又自殺？

加油呀oso 連贏3局就得

前面話咩未出道就一齊玩係做乜鳩

奧蘇..

又黎

又燈到

end of break

繼續燈唔該

Come
On
Roonie

唔識睇中文?

條路線

Kick kick kick

要超分應該唔難

好煩

應該真係識
但係人地而家仲記唔記得佢就好難講

已嬴

佢岩岩先問OSO買左張枱
東亞桌球果張

奧蘇利雲gogogo

火箭枱

陳偉明？
佢識oso有幾出奇

係灰啲既，不過場波好好睇，多謝OSO

自爆咗啦

留言係咁話fucking chinese

-6 有冇比人fucking chinese

屌oso

同一日睇住-6 oso走
想我抑鬱症咩

完了吧 如無意外

Oso第二節好傷

冇 又唔係贏左沙比

呢個比賽已經唔係好想睇落去

現場啲人好似死老豆咁

stupid chinese

又冇-6又冇奧蘇

兩條友就嚟打茄輪

現場啲人拍手又唔笑

奧蘇教佢點樣打柴沙比

好好感情

屌你老母我唔想OSO走呀，佢就個下我個心真係嗡嗡地

oso去幫corbyn功選了

奧蘇話: 你要幫我打低仆街沙比

奧蘇:唔撚緊要啦 反正沙比會打殘你

我會繼續支持ding, 直至champ

OSO個樣好sad

陳偉明係第一個香港職業手 仲本土過MARCO

MARCO都話係外國大

陳偉明係同doherty 打雙打入過世錦4強

佢係個個年代同OSO熟有咩問題?

留名聽日呢個post票房直線下降

Same

我都覺得佢係咁講

冇-6 oso 潛水先

呢個post應該要收皮了

今晚2點有冇

無左fu 同 oso 無咩邊個好支持了

風度啫 始終奧蘇主場
喺強國搞呢類級數嘅比賽如果有人贏ding，隨時俾人噓

支持支那狗

奧蘇有話過想見到丁贏wsc

hawkins Maguire

另一邊好慢

撐ding ko selby

私底下超FD

值得贏一次

今季收工可以唔使繼續睇

13, 14年開始撐oso加丁
支持丁贏SELBY, 再贏HIGGINS

睇黎果邊第二節都完唔到16局

個起碼暫時算係咁la
selby, ding
仲有我偶像higgins

higgins

佢羸到第一次應該會暴走

好似沙比咁 拎第一次前 排名賽決賽紀錄 3勝8負

拎完第一次 8勝1負

但前題係要拎到第一個先

ronnie

好多人支持丁都唔關佢支唔支那事
睇得耐有感情

我會繼續支持oso, 直至 8 屆世界冠軍

過到 Oso 希望 Ding 贏

頭先擁抱咗勁多下
唔想分開咁

snooker角度來講ding好好睇
人來講佢都無咩衰野好講

Ding狀態幾好

好多外人去crucible睇波
都唔係個個有品

或者咁講 OSO都出晒名難服侍

碧咸同佢FD過一排 OSO都頂佢唔順

但OSO可以同丁FD左十幾年 份人唔會衰得去邊

沙比個態更好 long pot success 8x%

我都會
oso>丁>kyren

個個去到WC都執靚番個態，就算唔係TOP FIT都會上番D
唯獨是傅生掉番轉

的確, 丁都係59, 60%
佢唔針對呢點練, 就輸硬
過得ronnie, 下一步就直接champ, 唔可以對唔住ronnie

Ding 真係要拎 A game 出嚟同 Selby 打

佢套A GAME收埋左4年啦

好難再出現個個無敵既佢

ding唔多唔少嬴到 係oso long pot succeess低 係到汁雞
當然佢本身係有本事 1 cue清袋嬴
但對沙比 佢有冇咁多機會 我好懷疑

加油真係, 呢個moment真係要重播

selby C game都成日贏，如果佢狀態好似頭先咁，真係唔使打。

佢上年world champ好好
特別打mcmanus個時, 同樣都係sf je

點解我覺得ding唔係點答緊Hazel啲問題

其實佢啲對手係咪隨機，點解 羅拔，-6，o so, 丁 沙比，走埋一齊 ,成班勁人起聚哂果頭八強咁，有冇人明

Semi 打幾局

沙比都有讓chance, 但只限session 1
丁真係要dig deep

跟排名
1-16咁順
好不幸neil趺好多, ronnie都係12, 真係接近係chance

Best of 33 frames

33

33局

佢晌英國咁多年d英文都仲係好屎，好多時佢只會雞同鴨講

我19 歲睇佢，睇咗18 年

-6真係自己開post自嘲？

23板 24q break

鷹王蜜瓜要連續打兩個session

應該係世錦其中一個新紀錄黎

嘩屌, 巴打你係勁
我12年開始睇小小, 13先真睇

得一局冇50 break

當年得錄影帶睇 世錦賽年年比亨特利撚狗咁撚

Barry Hawkins值得一冠

進攻桌球既極致

Anyone but Selby

諗起佢舊年超辛苦終於KO 到OSO一次 之後輕鬆被MARCO大炒 真係哭左出黎

聽晚8點

Thursday 27 April 13:00
Mark Selby v Ding

曾經都有條好靚好靚的stat今年

亨特利d遠檯唔會諗安全，永遠一鳩輕力較黑，永遠都入+較到，而家無人做得到，個個都會加防守元素，就算較到黑嘅線路，都會走去較藍，因為要安全

呢點judd同marco都係阿唔諗安全, 不過唔入ja ma

係 記得佢有場決勝局對OSO 又係諗都唔諗 一開波直接射波較黑柴 好似無諗過唔入既 king of 中袋

hendry 仲要係成日 打完遠檯紅波 再key開黑柴附近粒紅波 去較黑柴

有冇睇過

見過最痴線的frame, 雖然exhibition

有場慈善賽決賽對oso打到決勝局
hendry打隻遠枱白波紅波都係貼cushion,佢細力推彈兩 cushion較黑，然後打cue 147
只可以講佢個心臟同膽真係異於常人

睇來你同我講緊同一場

而家d 職業手，白波痴cushion ,99%唔會搏

ronnie下年都唔知會唔會跌出top 16...

留名聽晚higgins開坦克

oso 喺嗰個年代好撚多亞軍

鷹王9:7
兩點繼續

無哂人了

搵人開post吧，我都唔睇了

呢場打完都推唔爆啦

final打完都推唔爆啦

全post收晒工咁滯

o so

老啦, 希望跌左之後再黎世界賽就唔洗對勁GA對手 ,之後2018拎多次冠軍退休

但唔知點解
我諗佢係超級球星中跌得最撚快同最撚甘果個
3字頭已經連2線球員都輸

o so 退埋休,桌球已死

睇翻完場之後 oso同小丁講左好多野，唔通話佢知沙比弱點

幾時帶佢去東莞

呢場丁仔輸完喊哂口 火箭即刻上前好似今日個場面咁

Marco Fu 傅家俊
3 hrs ·
Thanks for all the support this year at the World Championship, much appreciated 🙏🙏See u next year Crucible Theatre ... Goodbye season 2016/17, my best season of my career🙏☺️👋

鷹王被追平後行大運win 番兩局

鷹王差兩局就可以做到五年入四次四強

Leung Sowai
從好處看，終於有得瞓，不用捱更抵夜了。謝謝。

邊位巴打

似係cd rom

比人大炒講d咁既野醜唔醜呀

無敵是最寂寞 佢未夠30歲已經羸盡所有冠軍 破盡所有紀錄

無一個對手跳出黎挑戰佢 佢根本就無左個種熱情繼續打落去

jimmy white

六屆世界亞軍

支持悶波沙比我寧願支持大陸丁

請問咩叫 A Game and C Game??

A GAME即係最好狀態 想做咩就做咩 拎出最好既FORM
B GAME=唔好狀態 要用第二套FORM 即係沙比既磨個種

好少會講到C GAME , 因為通常都係用 B GAME代表

真係完場都未推爆

冇架喇
等睇決賽堅叔教訓沙比

2個戰術大師對決

好似話佢30歲左右個陣 搭飛機去比賽 比人扔爛左支 cue ,跟住佢之後再用另一支cue 打波 成日都唔覺意落左 unwanted side 呢個問題佢好多年之後先發現到

同埋佢話自己患上yips,影響到自己出cue穩定性

佢原本個支係彎嘅
類似ken doherty都係街場幾千蚊支cue
基本上係一支垃圾，但打慣
hendry後尾搵john parris打造，可能太靚太直
就係你講unwanted sides

hendry 原本個支好似係 只值幾十鎊既cue 黎 , 可能要比支街柴佢先得

冇錯
佢話呢個係導火線
否則仲可以打多幾年

semi final幾時打？

2000 沙比對丁

嗰枝仲要係跟佢好多年嘅波樓公柴

小人都照開個新post啦
就開波